冇咗兩c嘅皇馬係咪真係咁廢

可以成日輸弱隊

廢就當然
梗係場波好撚黑喎
走漏曬啲12碼

賤種蝗呢d臭閪狗隊wfc

有隻25狗守龍做黑氣石

who needs ronaldo?

上年有c朗都唔勁啦，聯賽踢到一pat屎，歐聯又行運由頭行到落腳趾尾，今年冇咗d狗屎運，咪露回原型囉

55

白白馬佳田係咁既貨色嫁啦

今季失分仲多過上季啦，上季成季輸左6場，今季半季時間已經輸6場啦，只係上季巴塞西甲成季淨係輸一場勁到痴線先顯得上季好差姐

至於歐聯，抽中哂法甲意甲德甲第一先入到決賽，啲簽運咁撚差已經唔算好有運氣啦

簽運差同意呀
但巴打覺得有邊埸贏得有說服力

巴黎祖記囉，打拜仁利記根本大半時間比人禁撚住黎打，只係對面關鍵時刻會有致命失誤先贏到，的確四強打後係贏得冇說服力既

PSG傷尼馬，拜仁傷洛賓，利記傷沙拿
祖記無大巴拿，次回合臨完場輸12M+保方紅牌
皇馬好勁，好有說服力 我皇從來都唔靠運氣嘅

使唔使等埋隊隊full team先踢

對各大聯賽第一行狗屎運行到拎冠軍

上面有人話對家出唔到full team唔計呀

守龍果件垃圾黎

話靠運氣都聽咗三年喇 就嚟真係三年都靠運氣

緊係唔係靠運氣啦 係靠實力 同球證

留咗最重要嗰樣嘢

on9
全年49球 33歲都唔勁？
除左美斯邊個夠佢黎？

咁撚靠運氣又唔見歷史有第二隊做到？
唔好話三連霸
二連都冇人做到
我都反皇 但上面條撚樣真係好on9

人地講隊波

仲講緊沙拿
卡利奧斯廢到對羅馬都失6球
決賽又派兩球膠 巴爾一球世界球
輸都係正常啦

大部分球員乜都拎過晒 仲要拎幾次
冠軍已經wfc

其實把握到對方失誤變做入球都係實力一種 起馬你肯去迫 人地出錯你先入到個波 好似有D人成日剩係識散步 咁利記卡利奧斯比人搶波射入個球就唔會入到